呢幾年既新商場，開咩鋪會最爆場?

黎緊新既應該有黃竹坑MTR站商場

南區好似無其他大型商場競爭, 黃竹坑黎緊又多商業發展,多OL

DONKI, 壽司郎,迪卡儂 開埋同一個場應該會幾震撼, 加上佢地本身都想擴展18區
UNIQUE, GU, Lululemon, Nike, Underarmour, Muji, Log-on 呢D品牌我估都大機會入場
咖啡連鎖店, 戲院,Cafe, 誠品應該都好啱上班族,應該唔小得

黎緊黃竹坑又有新樓盤, IKEA如果想開埋應該仲爆場, 再加多個太古城版既AEON, 有超市有家電

FF如果係咁,究竟呢個商場會有幾多人

利申: 黃竹坑返工,無淡好食

我想講uniqlo, 唔係UNIQUE

UNICORN

港島南岸都就快落成啦

即係我講嗰個

關我咩事?我收人工答你定點?
糧就你出，你老細/客人問題就我答

真係好撚多pr 上黎拎料

上連登拎民意係司空見慣哂

我純粹八卦討論
商場開咩鋪頭邊個可以控制到
MTR想人開,人地未必想黎

咪又係倒模商場

K11風格就唔係倒模

阿布泰國生活百貨

m記 7仔

阿布泰、市集、壽司郎、donki

市集？

一樓一鋪

呢個係UNY

口爆場

開你講嗰d舖 都唔見得會有啖好食

盲人按摩

觀塘凱匯 裕民坊

我諗個商場旺，就應該多其他食肆開，mtr商場我諗應該都吸引到有質素食肆

出色嘅平民食店十間有九間都係地舖
大集團倒模商場只有連鎖食店先承租得起